民主黨過百位黨員發起#劉慧卿不代表我 ？

當日民主黨蔡耀昌告黃店歧視支那人
結果當晚過百位民主黨議員發起#蔡耀昌不代表我
同蔡耀昌割蓆

今日劉慧卿話要自立廿三條 作為擁有最多議席嘅民主黨
呢單野可大可小
唔知民主黨議員會唔會再次發起#劉慧卿不代表我行動 同劉劃清界線

如果唔咁做 係咪即係代表劉慧卿講嘅野係民主黨共識

劉慧卿：香港自行立法國安法才是「正確的路」

民主黨蔡耀昌：要求平機會調查食店拒招待內地人 並研究修訂有關條例

民主黨黨員聯署信 #蔡耀昌不代表我

推

標題黨

有問號

@無人格的毒男、UST南亞仔、通街都係處、原由柏実、救世港豬(P牌)

無所謂啦，成個民主黨都係屎

Pish

民主黨 賣香港

我幫埋民主黨解圍啦
除非自立廿三條真係民主黨共識

突然失明

全部都係泛粉

俾面就叫你一聲卿姐，唔俾面當你臭四咋八婆

成個黨都爛透

四方西都幾慘
明明李柱銘之前都有咁講
但就冇比民主黨人反

其實有成40個人簽左協議參加初選
全港人放棄民主黨都得啦，只係睇你夠唔夠團結

李柱銘都叫被狗拉過
四方西神忍左成年

許同鄺仲留得係個黨到，都唔好預佢地投票會有幾正常
許都仲會衝 鄺

四方西唔係幾個月前同外謀講最緊要獨立調查咩
早過眾志ngo 倒米

鄺都係前線既

push

劉慧卿咁撚大粒 班人咁割席咩？

劉慧卿亦唔代表香港人，唔好騎劫香港人意見！

咁又唔撚退黨

許智峯搶完手機

四方西第一個話踢佢出黨

但佢係垃圾會都係唔會衝
講真佢地做得議員我會想佢地做好議會工作先
好似朱Heidi 同慢必，勁少去抗爭現場但投岩票同肯衝
但民主黨都唔少次投鳩票，許都至少肯衝
唔肯衝又投鳩票既話其實仲衰過隻熱狗
呢班連埋隻熱狗輸哂就岩

點都好
我就九月一票不投泛指民
鄺仔都冇情講

天生一幅硬骨頭

真係香港毒瘤

快撚啲

關我咩事

民主黨 笑話

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

好簡單
佢地唔割就唔投佢地

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

"成個" ?
FC?
Are you trying to divide ?
If not, give facts!

垃圾飯民

建議開新po

覺醒了

She may not be right .
BUT be careful of 5cents taking advantage to situations like this to DIVIDE!

What is the time stamp of this piece of "text"?

用下個腦都知唔應該講啦
老泛真係弱撚智

as of 6/2020?
or as of 1/1111?????

© Copyright 民主黨 2020. All rights reserved.Powered by UDomain

民主黨張舉能投棄權，第一輪抗疫基金投贊成
都仲未夠垃圾咩

So ?
What is your view if you are different from theirs? HK going independent?

泛粉仲對住班乳鴿打飛機 又話新作風又盛
班乳鴿幾時同李柱銘割蓆呀

咁你攞住呢張相問大部分黃絲會唔會agree香港回歸中國啦

"第一輪抗疫基金投贊成" - how many of them ? % ?
There are issues which can let go, but some issues cannot let go.

6個，尹紹堅直頭缺席
果次得慢必朱Heidi 熱狗投反對
其實在我黎講投贊成果班已經冇資格連任

I would like to understand your view and answer since you suggested that "成個民主黨都係屎" !

錯 係臭四方

How does voting yes to "第一輪抗疫基金投贊成" relate to whether they should not stay on board next time?

白鴿同支共個結構一樣
一堆老嘢霸住中委 / 常委
表面上就新一代上位 事實上大權仲係班老嘢到

佢地梗唔會衝
投佢地入議會班選民都唔想佢地衝
咁佢做乜要衝？
而家陣部分永世投俾白鴿嗰班選民
都只希望有lesser evil方案俾佢地繼續生活落去
保住自己份工，兼保住自己棟樓
所以罷工、遊行、攬炒，統統不了
然後投票投到2046，依然投俾白鴿，五十年不變

又係你條撚樣
上次未撚被我屌夠？

選舉近了 五毛又出黎玩分化

說好的留力六四反國歌法
訓左無睇
泛民衝成點

佢收皮啦

打個 hashtag 叫割席？
係咪唔撚識咩叫退黨？
劉慧卿 李柱銘 黃碧雲
一日有呢三件
一日都唔會投民主黨

佢架話畀人#既可能性唔大啦

I would like to discuss, but if you are NOT mature enough and do NOT understand what RESPECT means, I would pass the discussion UNTIL YOU LEARN TO SHOW RESPECT in public platform!!

Thank you for your attention!

樓主真係抗衡 無人格的毒男 嘅清泉

less evil論。。行左幾十年啦

A LOTTTT...

Recently they HIRED some better ones who wrote better English and have some kind of understanding on legal language. They are like honey bees flying on Youtube, Lihkg, etc... TAKING ADVANTAGE OF EVERY "NEGATIVE" incidence, MAGNIGY it 1000 times, TRYING TO DIVIDE AT FULLLL FORCE !!!!

BE AWARE !!!
STAY CALM !!!
BE ALERT !!!

In通處we trust

推
民主黨，請割四方西， 唔係許勇鄺神都唔投

又要屌 又要繼續用民主黨個名參選
食屎啦班廢物

死撚開啦 屌你老母
我上次打撚曬出黎你條賤種咪noted with thanks
然後繼續loop 唔好益保皇 Lesser evil

會投贊成既你想35+?
得,加埋果廿個變55+

Recently they HIRED some better ones who wrote better English

講緊你自己？

Do you want to get award for "humor"?

wrong place.

其實佢兩個係棄權王不過叫做會做多少少抗爭野
都仲好過民主黨其他人既

上次連林卓廷都有份聯署

今次佢肯定唔會聯署

Thanks for showing your knowledge of colorful language.
But until you can talk more properly, I will pass it on.
Best wishes.

鄺許一定要割撚左班舊販民，
洗撚靠民主黨，反而係民主黨靠佢地

打左咁耐同我講立23條
同恐怖份子講數，你死撚左去啦

source:
coz "First round of $30 billion Anti-epidemic Fund" is mainly focus on those industries which have ballots in the LEGCO election
Generally speaking, we thought giving this 30 billion directly to the citizens will be better to solve the social problem. Giving money ("subsidy") to those industries is kind of collusion between Government and the business sector as well as transfer of benefits.
The question is why these industry? Why not the others?
Our conclusion is Transfer of Benefits.

And the democratic parties always use "if we ban this bill, the interest of some parties will be harmed". So they always approve those bill which can benefit the "citizens". This is their excuse to approve/abstain every evil bill (actually every coin has two sides. The bill must benefit certain group of people.)

first round (59 approve)

second round (41 approve)

The point is Transfer of interest
detail then google

Push

好撚慘 搞鳩卿姐
馬田講就冇事

港區國安法｜李柱銘：應由港府自行就國家安全立法 (14:35)

Ching 如果真係要數既話唔只依三個喎

真

接力

有排數
不過呢三件都唔會走啦
唔駛數到咁落

民主黨國際事務委員會主席劉慧卿
專門出去叫人減辣

唔該 pin呢個

叫人散水？

記得一定要KEEP個圖庫
D人係唔撚睇字 剩係睇圖

上面隻賤種英文狗一定又扮睇唔到潛水

屌你老母民主黨又賣香港

條八婆專出去倒米喎
又死唔認錯

李柱銘:

最撚on9係又中又英

仲要連第一輪防疫基金投贊成關佢哋有冇得留喺議會咩事都up得出

支持香港獨立嘅你，知唔知道黎緊初選有「香港民族派」投

第5頁貼曬圖
咪撚潛呀屌你老母

隻賤種狗係咁
通常第一下就係個d 大局為重既口吻
一貼投票紀錄就潛水
然後第二個po就扮無見過d 圖繼續吠

選舉近了啲食相核突到

佢地無腦盲撐

退黨保平把啦

新東個柯耀x都一定唔撚投得

佢之前都係劉慧卿頭馬黎

人哋有五席幾票，唔好玩啦

乜又係你呀

出黎未呀 屌你老母

坦白講 無人格的毒男算係比較理性嗰個
有啲泛民打手仲撚癲

但佢洗版能力最高

其實好明顯唔會割啦 都唔係第一單

要割都唔係呢一刻
太趕根本攪亂個選舉
過完呢次選舉後先處理佢地
一步一步慢慢迫佢地轉型

ON9
你唔割佢地,佢地入到去就起碼37+
仲要俾佢地玩多4年

加個問號就可以9up唔洗本

我當成個民主黨退選五區
剩係功能組別拎你三四席你已經唔夠數
呢一屆根本轉唔切PLAN

你會被熱狗

睇唔到 我唔知
FC睇唔到

唔好講到本身夠數

👍🏻

根本問題係專業議政呢班山寨王唔出力

咁撚大個問號都係標題黨

撐你呀樓主
成班撚樣文盲標點都未識睇

我已經被熱狗咗好多次
我話支持共產黨dq所有泛民，因為：
1. 俾子美國
2. 泛民根本做唔到野

然後直頭被藍絲
我覺得要通過革命打爛現有制度建立一個新既而且work到幾百年既制度出嚟
所以好大程度上我都係一個建制派

首先要認同佢地仲有一批鐵票點都會跟佢地
分分鐘有一批黃既會BUY佢地諗法
始終有一派比較守舊
即係你話要獨立其實係黃既選民計都拎唔到一半人支持
如果佢地講到自行立廿三條都過到初選咁大家認命啦

How does your data show that 成個民主黨都係屎?

咁你想點 呢七個係屎 咁啱唔啱聽

之前咪佢條𡃁 陳展浚 𠝹死左同區個手足
搞到方國珊連任到

個件叫 六個字的名字 既柒頭先最癲

先斬後奏話改名周梓樂陳彥林公園果個

仲要唔要繼續貼投票紀錄？

由戴妖唔洗初選班人簽共同綱領,仲有上次雷動仲未比數據
你對初選仲有幻想咁得意
由有人覺得35+可行已經要認命啦
咩選民可以夾住佢地投票,睇下佢地投多左幾多反對就知
之後國歌法同張舉能係咪又夾到呢
監察議員監察到佢地出賣過你下屆仲要投返佢地,佢地真係多謝你都黎唔切啦

Some data are not timely and there are changes on personnel in the party on some of your data posted.
With that said, uncertainty increased on 1) validity 2) predictability 3) reliability.

BTW, what do you suggest on voting?

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

我剩係尊重初選機制
初選入到閘既全部都支持
點樣為之出賣所有選民都有佢睇法
都係嗰句尊重初選
佢唔夠人支持就會被OUT

屌眾志NGO就咁大力, 四方西就無人狙擊

屌你老母閪 又spin

連登ac都記

泛民睇唔到

推到民主黨回應

咁都唔明？依家咁講係為左搵反國安法的理由 到係味支持自己搞係另一回事 連登仔唔好咁直啦

民主黨一向民建聯b隊

我係要獨立 唔係要23條

其實係冇人理

B隊出現

支持聯署成員清黨

難講

up

泛民=老人政治

又邊啲係立會助理 報上名來
班人成日想上帶風向

我講過好多次我咁多年投票都冇投過泛民
我新東人投過梁頌恆,投過天琦冇揀omdb
補選我投埋陳玉娥都冇投咖喱飯

咁都叫泛粉?

我嘅角度只係話唔好屌得佢地太盡
佢地依然有好多淺和中立和理非客源
唔跟口屌佢地老母原來就係粉

我對南亞仔都冇野
只不過成日借佢句「心灰意冷」黎用

You need to learn to save your French since I don't talk French.
Btw, I just state my observation basing on what you posted.

I don't agree your labeling !!

唉 屌你老母鑊鑊都係貼完投票紀錄就spin

71冇大組織搞，連登吹雞點睇

｛集氣｝7月4日美國獨立日，美國領事館大遊行

I go by your presented data.

入中聯辦，接受立二十三條
唔係民建聯b隊，唔通叫民建聯c隊

繼續呀喂

死開啦五毛

你睇條撚樣貼埋投票記錄都死撐就知佢咩料啦

應承我 想拎10000嘅你對唔對得住手腳

傻閪仔，以為冇人記得你

柯尿果陣舉起左腳定右腳？

Did it happen recently?
If not, get some recent data to prove your point.

BTW, whom do you suggest to vote and do you like HK going independent?

是但啦
今次係民主黨最後一次機會

今次民主黨唔係反共既
以後民主黨係連出街都做唔到

Data not timely enough to make any generalization.
It can serve as a reference only.

Give 完fact又data not timely enought
我想知有冇反對派會同意對家削弱自己反對既能力

On a rational discussion,we can only go by fact and reasoning. not by emotion or your French.

哦 姐係不利你地既就係「過時」 唔好再提
咁過多幾年大家咪再提721

李國麟同莫乃光 有份贊成買水炮車
呢兩件今年都繼續選 唔知條撚樣又會點死撐

Now you are trying move the GOALs.

You can talk about any events at anytime including 721, or your older data...

BUT your accuracy of conclusion, degree and scope of generalization depends on 1) validity 2) reliability 3) timeliness of data.

講真民主黨唔甩開四方西嘅話同街工根本一撚樣

條友癲撚過通處

姐係點？歷史文件就唔係文件？

咁似共產黨既你

算數啦仲spin落某一兩隻老鬼到
根本想連任嗰七位都已經唔合格

I am waiting for your answer:
"whom do you suggest to vote and do you like HK going independent?"

唔港獨都大把人投啦屌 使撚投民主黨

條友識睇中文但唔識打
其實係咪所羅門爸爸

我講東你答西，原來依啲叫理性討論

Will you use your birth certificate to predict the age of your spouse?
Will you use your birth certificate to tell your name and place of birth, etc?

If you choose to think so. but I don't agree.

I am still interesting in knowing your answers to my questions.
If you don't feel comfortable to answer, I can understand......

推！

佢依家話要自行立廿三條喎，咁都唔夠recently咩？

有泛民中人替黃碧雲擔心，因九西初定提名期前有初選，相信與黨內民調的民情有差距，不過黃碧雲的黨友反而冷靜，指她一直被本土派針對，本土派亦從來不是民主黨的支持者，黨內民調涵蓋所有潛在對手，加上民主黨椿腳可靠，對黃碧雲能在初選出線有信心。

民主黨to連登仔：
我屌你班蛤蟆呀？你有票？我唔要呀！傻仔！

下，但d投票紀錄的確prove到民主黨賣香港喎。
照你咁講，六四都證明唔到共產黨好邪惡啦。

答我未
我真係諗唔到時間可以點樣影響削自己反對權既正當性,仲要自己果陣都係反對黨

The discussion, if I have not mistaken, started with an assertion by someone earlier: "成個民主黨都係屎" ( help me find the post number. )
Not talking about one single person - Lau.

咪貼埋投票紀錄比你囉 屌你老母
定係鐵頭何 涂漌申 李永達唔係民主黨呀？

你舉個例子錯到離哂譜

投票紀錄係用黎監察議員的，而份投票紀錄係幾耐以前都係無關係

班撚頭投錯票/唔投票既事實係唔會因為時間而改變

希望泛粉護航可以護得再好啲

民主黨班乳鴿
屌鳩蔡耀昌就口響響 見到卿姐就鳩縮

令我諗起戴耀廷
唔敢屌民主黨教協 淨係敢搵街工呢啲細黨黎開火

The discussion started with someone's assertion: "成個民主黨都係屎".
Birth cert. can predict your gender but

民主黨賣香港
細細個就已經聽過啦

你知唔知咩叫政黨？又或者咁問，你識唔識咩係政治？

一個政黨入面係會有同一樣既意識形態的

所以一人累全黨就係咁解

想割席保自身？退黨咪得囉

做人唔好咁無知，了解下多啲先出黎9up 啦

已封鎖會員 - StayFocused

淨係識捉住人哋個字嚟講
你可唔可以prove到民主黨冇出賣香港?
你呢啲咁嘅撚樣繼續研究香港自行定立國安法啦

睇條柒頭都係個d 忽然政治撚黎

I am not qualified to protect anyone.
I go by the data presented and the reasoning on how the conclusion is drawn.